金仔: 兩韓關係應展望將來

金仔講完呢句嘢，恒指即彈100點